Iphone XS訊號接收問題

請問一下買左機的巴打覺得接收有無好左？
我而家用緊IP7 plus，覺得接收差過6s果陣好多

7plus轉max，7係屋企長期2格，有時得1格 max今日長期3格

我想知XS聽講好似加多左天線有無接收好左?

有無人比較過IP7 Plus同其他Iphone接收強度?

接收完全無問題

睇黎有人入了次貨

相比ip8

無線技術網站WiWavelength在實驗室環境中進行的測試發現，iPhone XS / XS Max的信號強度明顯弱於去年的iPhone 8和iPhone X設備，儘管蘋果已經通過在底部增加信號條塞進去了四個天線並且盡可能地調整了傳導功率。

7plus轉XS MAX
唔覺有分別

intel vs 鳩通

即係xs個接收仲差過iphone7？
我而家用緊ip7都已經覺得收得差

真垃圾

用家問題，iphone係最好嘅！！！！